凶狠鱷魚拖男童下水 狼狽！反被他爸咬到逃命

菲律賓一名12歲男童與弟弟在家裡附近的河裡游泳，沒想到卻突然遭鱷魚襲擊，並拖進更深的水裡，在岸上的父親見狀拿起木板攻擊，最後情急之下直接咬住鱷魚的腿，終於把男童從鱷魚口中救出，所幸男童只受到輕傷。

《每日郵報》報導，在菲律賓的巴拉望省（Palawan）一名12歲男童迪亞戈（Diego
Abulhasan）和弟弟在家附近的一條河裡游泳，沒想到被埋伏已久的鱷魚襲擊，在岸上的父親阿布桑（Tejada Abulhasan）聽到了男童的呼救聲，於是趕緊隨手拿起一塊木板跳入水中，並猛擊鱷魚身體試圖讓牠鬆口，但鱷魚仍然死死不放口。

絕望之下，阿布桑用嘴咬了鱷魚的腿好幾次，沒想到鱷魚卻鬆開了口徑自遊走了，趕緊把受傷的兒子迪亞戈帶到岸邊，然後迅速將他送往醫院。事後，阿布桑告訴警方:「我的腎上腺素爆發了，毫不猶豫地衝進河裡與鱷魚搏鬥，但鱷魚一直不放開我的孩子，所以才突然有想咬牠的念頭，我抓住牠的腿，像狗一樣拼命咬。」

萬幸的是，迪亞戈僅受了點輕傷，在醫院住了兩天就出院了。當地警方發言人蘇格拉底·法爾塔多警長稱讚，「幸運的是，由於父親的勇敢，受害者沒有被淹死，只是被鱷魚咬傷。」

有鱗甲都咬到佢驚

菲律賓人沒有一個是無辜的